28500淡友末日，轉投牛軍

殺上三萬啦好嗎

已買牛牛扑暈自己3萬先醒

希望唔會比人打！

咁就一倍

上面仲有好多熊，不過呢個位咪博下，打左就算，再等29000